裁判官林子勤：單純管有兩支士巴拿不等於自招嫌疑。青年獲撤控兼贏訟費

「自招嫌疑」算唔算現代莫須有

天佑手足

客觀既官

入去幫立場賺click rate睇廣告

難得正常官
之前laser pen都入到 on lun 99

又比人話黃官大家低調
不推文

人話

唔知法官幾時先會頂doj唔順

呢個應該少數派嚟

呢啲先係良心官

咁撚多單
得一個正常官
有險可守

紅底官係敵人嚟，只會聽中共支笛

唔係黃官啦，正常官

你老母證據不足就送人上庭哂人錢
仲諗住唔俾人拎訟費
好彩判到攞得翻啫

講真啲官應該頂著好大壓力 呢位真係唔話得 唔知佢面對咩後果

係 普通法 之下，真係無問題，判決正確

對家就會話係黃官

10個官9個紅
有險可守

但依個先係我地認識既法治

通街5金鋪都買到既工具點算攻擊性武器

我竟然終於可以見到有一個中立嘅官

支持

少冇中立官

正常官

又係納稅人找數
屌你老母律政司

普通法下， 有相關案例 (士巴拿) 應該全部都打得甩。

唔夠紅狗官用呀屌你老母？

係控方撤控咋

控方今日稱因為現有證據不足以達至合理定罪，故申請撤銷控罪，獲裁判官林子勤批准。

係人地冇証據唔告大家唔好攪錯

咪係 明明係正常

得個手掌咁大點攻擊人你條警棍試吓縮到手掌咁大睇吓我哋驚唔驚你

客“官”

有險可守

咁同樣地有通訊設備都不等於自招嫌疑啦

其實今次係律政司撤控，唔係太關個官事

可能係堆前線好黃的律政司手足做呢

紅底官審咪咁囉

官只係俾埋訟費申請

佢個險只包自己屎眼
個口都含緊撚都當冇事

整合post-萬惡的香港政府與它的畜牲黑警們

個字幕好正

認住呢個判laser pen嘅蘇惠德

今次係DOJ舉手投降主動撒消控訴罪 應該係問DOJ同啲正常嘅官幾時會頂班狗唔順

簡單解一次
其實係DOJ 唔決定唔告手足 (drop charge)
而手足就向政府申請律師費
政府以自招嫌疑為理由 (姐係想解釋當初唔係鳩告而係有嫌疑)
而法官係覺得不算自招嫌疑 所以可以向政府攞返啲律師費 (約 7 成)

今次真係有險可守

doj都係狗嚟，訟費都想食埋

麻煩用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

Channel link：

REPORT教學：

佢唔係黃官，係正常官

我都第一時後諗起

Good法官 Bad法官 戰略
又想呃人話有險可守

果兩支所謂士巴拿得手掌咁大支。。。根本毫無攻擊力

帶左幾千人
本案為第八宗獲撤控的案件
有險可守 OVER MY DEAD BODY

一單半單正常姐，仲俾佢呃到真係弱智

幾千人有八成堂都無提，就係玩9我地

黃條毛 依啲先係正常官

係啲仆街紅官 為咗害義士 完全唔撚理法治唔理證據

點都要幫死警狗

On9
裁判官無binding power㗎

香港邊有黃官 正常人已經好足夠

Push

兩邊有咩分別，總之不利就係狗官

其實除左個官較正常 主要都係個檢控官on99 一來唔夠料又告 浪費人時間金錢 二來拒絕拎堂費又用on9 錯漏百出原因

多謝林子勤裁判官
佢令我知道 香港既裁判官仲係有個人判斷能力

肯講人話
天佑手足

Over my dead body

點解要日文

Tax payer啲錢就係咁俾律政司班撚屌浪費

太好啦

等睇佢釘一個即刻變狗官

只係正常的官
無須特別標籤

要怪就怪自己司法系統咁腐敗染曬紅，點都俾人屌都係自己攞嚟，少數幾單正常又點

律政司點會唔知d裁判官咩底
知道呢個官中立
驚打輸做案例咪撤控
如果呢個官係laser pen或者輕判廢老傷人2個月嗰個
一早判左有罪坐半年啦

洗乜多謝，佢正常做嘢姐

起碼有一個正常

呢d先叫公正，用常識

呢啲冇可能鋤得入嘅 就緊係扮客觀

推

個官應該冇得升職

請教法律界手足，通常栽判法院既栽決係會當做案例而定類似標準，定係純粹base on個官既 reasonable judgement？
因為咁樣好影響被咬手足既前景，想知多d

就係等睇呢張

哩位客官~想食啲咩咁呢~？

終於有正常野睇

其實最主要係因為個士巴拿好細，唔係大家想像中果種士巴拿

裁判法院既判決不會成為案例

有正常都偷笑

unpush

良乜心官 係正常官

更好係應該入去俾like
越多likes
立場分到多啲likecoin

又啱

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[ 北區宣言及行動POST ] 1.5 光復上水大遊行

想要揮春

Doj自己撤控，唔太關法官事

清官

客觀公正嘅法官

黑警濫捕

又想玩靜靜雞贏？
人地講乜就唔做，點打呢場仗

咁其他相關控罪既手足會唔會有機會脫罪到

無話黃唔黃官 只係客觀咁睇個案件
而唔會好似紅官咁 睇立場行先

少數派好官

手掌咁大既士巴拿都落到charge
律政師真多錢

Z

個官比較公平公正姐

未必，因為裁判法院既裁決唔會成為案例

知唔知訴訟贏到幾錢？

借個位，唔該晒

被停職的教師有更重要野做！

其實唔需要將個standard 降到咁低佢只係做佢法官既正常職責只係再一次證明法治已死咋

良心官
唔洗你偏幫 公平公正就夠

有人話因為個官唔夠紅先至撤控…
之前有隻狗官臨時改控罪即判手足入去坐

驚美國制裁

好波

呢啲裁判官冇得升職

法治已死

留名，想問點拎

噴漆表揚

裁判官林子勤 我愛你😘😘

好人一世平安

正，周圍貼

推推推

軍政府想玩有罪推定

做正常人有咩大壓力
佢地幾十個月啊屌你
佢地正常係要咁做架

紅官配合實行有罪推定

醒少少啦大佬 你唔係覺得中共無搞緊佢地啊？ 紅官固然多 被威脅既唔通少咩？

有案例先係最重要 啫係其他手足都有機會冇事

正常官買少見少

個個追擊呢句到底有咩意思姐

集中紅官啦 抽水遲下先啦

好撚賤呀係仆街

其實唔少，反而黃既法官仲多過藍少少，
只不過狗可以選擇上庭日期，
專登簡啲狗官當值既日子上庭。
所以基本上好難守住法庭。

Over my dead body

人格謀殺：
如果唔大大力承認自己缺失
咁同鄭月蛾5大訴求只做切柒有咩分別

用腦都知喇 有d幫佢諗埋點用鳩判

犯錯唔應錯係可恥
條Dead Body仲未出嚟講法治已死

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

大家低調

個字幕
修理工

法官

傻豬黎 你估doj真係咁正義 之前出篇野都只係提下班狗做野小心啲楂

踗d係應該嘅判決
唔好標籤佢係黃

點先做到案倒

感謝手足付出

呢個官其實ok，之前仲有一單控方要求保釋條件加入宵禁同不準離境
呢個官覆話：我唔打算落呢啲條件

高院

只係正常的標準

只係香港法庭已經好耐無正常官